EX有新男朋友了..應否死心

放唔低佢，改變緊令自己變好，想等佢，但呢段時間好辛苦，有無人試過復合成功？，

犯賤

dont try to keep somebody who doesnt want to keep you

move on bro

its hard, but u will be ok

何必為隻俾個西人屌既雞傷心

依個時候用返連登logic你會開心啲

由分左手的一刻就應該放低佢，佢都move on左，你仲停留原地都無意思喇

死心啦 女人變心 就番唔到轉頭
試過係樓下等ex 等左十幾個鐘都唔見我

送首歌比巴打你，加油

肩哥你唔係一齊番啦羊

多謝你地 我只係想上黎呻下，或者聽到d 經驗可以有d 假希望

唔好哂時間啦

我都岩岩分手 比帽我帶仲一路話唔關個男事

話係我對佢差 所以先慢慢對個男有感覺
西都吊過幾次 同我扑又同個條仔扑 哈哈

加油巴打，咁你點放低

半夜上到佢屋企跟住話要落去見個男仔
尋日係澳門番唔到黎就識搵我點算 我仲一直幫佢查關口船幾點開 半夜番黎就已經同條仔吊西 我吊你老母臭西

早幾個鍾先發現佢所有事 但個心已經死左

巴打好堅強，介唔介意留tg 傾

調返轉
條女同佢EX散左無耐就同我一齊
但佢EX仲係死纏爛打
其實佢背後只會同第二個一齊笑你

Same

所以我分左就無搵過佢，只係自己有d 唔開心

冇tg..28個鍾冇訓教了 一d睡意都冇

屌我都係，我地係咪同一個人黎
都係呢個星期分手，仲要係同事
琴日見到佢地錫真係唔好受

條女同新歡啪啪啪，早晚1q 鬼記得你
你個戇鳩仔仲係到放唔低 諗復合

咁慘..咁你點放得低

yes

共勉之

我外在同內在既條件都唔差（外貌，高度，心態）
知道自己會搵到一個更好既女仔
其實都幾難放低，因為仲愛呢個人。
不過我心理上就覺得，比人搶得走既野唔要都算。
所以就無咩事

蕭灑啲啦屌

我都想學下你

嘗試緊 已經無行動，但有心癮

今日係最後一次見到佢同個男仔一齊啦，某程度都係種解脫。
不過返學就一定會見到佢

心癮係最辛苦 你可以搵人陪你 你就會忍得住唔搵佢 但當你一個人既時候 你就好難忍 就算我帶哂帽 我都仲係會係咁諗佢同個男仔d對話 佢話個男人唔敢係入面
我諗都算男人最痛

但我係一定唔會搵佢 因為反面到不能再反 因為佢有老公 （分開住左好幾年)仲要佢大我幾年 有個幾歲仔 全部爆哂佢大獲
仲同個傻仔講話 希望你冇病唔係 我呢排都冇帶套 有d驚 最後祝你同呢種女人一定要有未來 要幸福

如果ex同個男仔
由普通同事 相處左2星期就一齊
代表咩

帶帽囉

雖然有啲口賤
但我個陣睇到一句
"當自己叫左幾年免費雞咪算囉"
突然好似睇通左好多野

係男人就灑脫D，俾返少少尊嚴自己

ex話分手我諗都唔洗諗就答佢好
雖然仲好鐘意佢，但我同自己講絕對唔會食回頭草
你慢慢就會發現佢冇你想像中咁好

搵個女仔黎做感情投射對象
會快好啲
我個時都係咁
但你一定要分清楚佢只係投射對象定真係鐘意佢
唔好浪費人地感情

咁又肯定冇 只係覺得變心可以係一兩個星期既事

曾經都咁諗過去安慰自己

但好衰

Be a better man for urself

冇人想你等呀on9
人地都有好感你就叫等
人地冇呀，你係痴漢咋

sad but true

我帶過兩三次綠帽都未死得 無事既！

屌，巴打好撚慘

女人都係雞，巴打不用上心

女人全部都係雞 ，屌哂佢地老母呀，
問佢可唔可復合 佢答今日唔知聽日事 ，一切順其自然
點知幾日後知道佢同新仔一齊，

臭雞 攞去洗啦